728發夢食過期茶葉蛋

有無手足同我一樣728嗰日發夢食左啲過期茶葉蛋
食嗰時已經覺得比之前嗰啲 “拿”眼 已經傳說裝都搞到短暫失明
食完之後呢兩日隻眼keep住又乾又腫 仲成個人都好作病咁

我無野講

光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我氣管正情唔掂 係撚咁咳 要睇醫生

睇醫生 la!!

睇私家？點同醫生講？

巴打快啲搵醫生，全部資料都會保密

冇 睇普通診所先 真係唔掂先算 好撚窮都係直接講邊到唔舒服 話唔知點解就得 佢係醒既可能會估到 但總之唔好認

肺好痛 成個人作病

已經病左幾日。。

pish